有冇巴打買過膠水痴波鞋?邊隻好?

AA膠係人都知廢就唔講,有冇邊隻真係掂?

玻璃膠可以一試

留名
對鞋爛到七彩